可唔可以呼應返香港太陽花，呼籲民眾罷工罷市

點可以俾佢哋孤單作戰架

可以嚟現場就嚟現場
呢個係全城嘅戰鬥嚟！！

推

香港生活成本太大(政府搞出黎)

我都知
要全城響應都係浪漫幻想